係香港，仲係咪一定要生下一代?

唔想生既，屋企人會唔會好反對?

唔會我屋企
話唔好係香港生 叫我盡快移民生

巴打真幸福 之前有個朋友係獨子，因為唔想生佢屋企兩老又想抱孫，兩父子係度因為呢個問題日日哎交

我都係唯一男丁
就算唔結婚我父母都唔介意

老實 香港黎緊咁環境
唔生好過